\ProvidesPackage{MEPhItitlepage}[2015/08/10 v.01 an
example package^^J for wikibooks]
\RequirePackage{graphicx}
\newcommand*{\techgroup}[1]{\gdef\@techgroup{#1}%
}
\newcommand*{\scientificdir}[1]{\gdef\@scientificdir{#1}%
}
\newcommand*{\scientificconsult}[1]{\gdef\@scientificconsult{#1}%
}
\renewcommand*{\maketitle}{%
\begin{titlepage}
\centering
\begin{spacing}{0.2}
{\scshape\large\normalsize МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
{\scshape\tiny ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ}\\
{\scshape\normalsize \textbf{"Национальный исследовательский ядерный университет "МИФИ"}}\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\end{spacing}
\vspace{1cm}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
\raggedleft\includegraphics{../resources/mephi-image.jpg}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\centering
{\scshape\large \textbf{Институт}}\\
{\scshape\large \textbf{интеллектуальных кибернетических систем}}\par
{\scshape\normalsize \textbf{Кафедра кибернетики (№22)}}
\end{minipage}

\vspace{1.1cm}

Направление подготовки 09.03.04 Программная инженерия

\vspace{0.3cm}

{\scshape\LARGE \textbf{Пояснительная записка}}

к учебно-исследовательской работе студента на тему:

\vspace{0.6cm}

\begin{spacing}{1}
{\scshape\normalsize\@title}\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\end{spacing}\par

\vspace{0.5cm}

\begin{tabular}{lcc}
    Группа & 
    $\overset{\text{\normalsize \@techgroup}}{\underset{\text{ }}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$ & \\

    Студент &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}$ &
    $\overset{\text{\normalsize \@author}}{\underset{\text{(ФИО)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$\\

    Руководитель &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}$ & 
    $\overset{\text{\normalsize \@scientificdir}}{\underset{\text{(ФИО)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$ \\

    Научный консультант &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}$ & 
    $\overset{\text{\normalsize \@scientificconsult}}{\underset{\text{(ФИО)}}{\underline{\hspace{5.5cm}}}}$
\end{tabular}

\begin{tabular}{cccc}
    \makecell{Оценка\\руководителя} & 
    $\underset{\text{(0-15 баллов)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ & 
    \makecell{Оценка\\консультанта} & 
    $\underset{\text{(0-15 баллов)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ \\

    Итоговая оценка &
    $\underset{\text{(0-100 баллов)}}{\underline{\hspace{4cm}}}$ &
    ECTS &
    $\underline{\hspace{4cm}}$ \\
\end{tabular}

\vspace{1.0cm}

{\scshape\normalsize Комиссия}

\vspace{0.3cm}

\begin{tabular}{ccc}
    Председатель &
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\

    & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\
    
    & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\

    & $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ & 
    $\underset{\text{(подпись)}}{\underline{\hspace{4.5cm}}}$ \\
\end{tabular}

\vfill

{\large\textbf{Москва 2019}\par}
\end{titlepage}
}
\endinput

%\Huge, \huge, \LARGE, \Large, \large, \normalsize, \small, \footnotesize, \tiny